%@Titre:Suède -- 2009
\begin{myenumerate}
  \item Comment, sans calcul, peut-on justifier que la fraction
    $\dfrac{1\,848}{2\,040}$ n'est pas irréductible ?
  \item Calculer le PGCD des nombres 1\,848 et 2\,040 en indiquant la
    méthode.
  \item Simplifier la fraction $\dfrac{1\,848}{2\,040}$ pour la rendre
    irréductible.
\end{myenumerate}